選擇困難症

唔知讀master 應該揀business定 management 好, 對未來升職而言, 好似2 科都重要